知唔知互毆英文係咩嚟？

答案已經喺題目講咗就係melee 咩嚟

10/10

-10/10

咪再讀may嚟，me 尼啦

10/10
有10分係俾長知識了

仲以為係 wow

1000000/10

收返粒

你條友一定有份俾負皮

比返個正皮你先

咁melee即係咩嚟？

負皮嗰啲係咪仲未知melee點讀？

melee讀咩嚟，啫係群p意思

知唔知羊叫咩？

Get唔到去左查字典，查完之後笑左
10/10

咩？

咁即係咩嚟？

咩！

啫係讀咩嚟，意思指混戰

最好笑係要Google讀

-10/10

低汁 user unfollow

Where is 馬鳩?

我係新一代馬鳩
多多指教

你究竟有冇search過melee點讀

狀態返左黎？

咩嚟

你大我呀

melee/ˈmɛleɪ/

想轉攻學術台？

啫係讀音係咩嚟，指亂鬥意思

開埋讀音啦懶鬼

咁亂鬥即係咩嚟

唔玩啦，好攰

高汁

100/10

高質

好笑過馬丁露乜鳩條傻仔講果啲爛gag樓主好波

以為讀 me lee

爻吾刂

以前我都係咁讀

melee解隻抽喎

Gangbang

望遠gang